外籍客拒付車資 港男司機被推跌毆打受傷送院

港島半山興漢道，凌晨1時許，一名66歲姓何的士司機，接載一名外籍男乘客到達目的地時，乘客拒絕付款，的士司機討回75元車資期間，遭外籍乘客毆打及推趺地上，傷人後拔足逃去，警員接報到場調查，的士司機手部受傷，腰及臀痛，事後送院敷治。

涉事外籍男約1.8米高、蓄金髮，案發時身穿淺色恤衫及淺色長褲。

white trash

賤人真係無分國界

有無兜路

撐dc9！

1.8米高、蓄金髮
係老蘭屌到冇力啦